六十幾蚊食餐mos burger會否不智？

利申：毒撚一個人食

唔會

呢個價食到兩個M記

睇黎食咩

有限錢無咩所謂
想食就食

垃圾

mos burger好食過m記咁多

貴少少都值得
今日食完

岩岩食左個和牛50%up
埋單61
係貴不過正